如果執到個銀包

如果喺街執到個銀包，然後你拎走裡面啲錢，再交畀警察，咁算唔算犯法？但係如果算，警方有咩證據話你偷錢？

算
不過比著我寧願你攞晒啲錢
俾返啲證件我
好過乜都唔俾